岩岩放監 想問而家d女係咪要著bra top先識做運動？

個個都係ig po自己bra top既相
唔著係味就唔識做？

因為要影相 所以著bratop=/=因為做運動 所以著bratop

下次麻煩貼埋圖，你老母啱啱接完你出冊，依加又要準備比人輪

以我行咗幾日路去睇
根本10個女仔都冇1個係著呢啲去做運動
個個都係著件T shirt 著條短褲 就算
Pro少少咪轉返件運動tee /+ 運作長褲

我樓下跑步好少

咁唔係著咩

即係唔會著到上面條女咁